有圖！港姐大熱黃嘉雯疑似《湯碗胸》，隆胸疑雲？？

網上不斷流傳黃嘉雯有隆胸， 大家點看

一定係啦

ching 點樣分真假ga

kg嚟啦
唔洗問
睇吓佢胸上緣條線幾唔自然
一般黎講太瘦但係隆假體，谷胸就會咁，成個假體既邊緣突曬出黎
真波既話要線會比較模糊
唔會咁明顯y字
btw真正瘦但係大波既人好少，大波通常附帶手臂粗，自己參透下

如果係抽脂打入胸嗰啲過左復原期基本上分唔到
因為無假體

咪好似jessica c個對咁

原來是這樣

佢有d似江華

haha

ching重有無例子

警鐘胸

真係無瘦底大波

有 鬼妹 架妹 大陸妹

香港台灣都太熱 瘦底大波一係假狗 一係隆胸 一係肥底減肥

佢真係超瘦 搞到好明顯唔自然

好奇咩？

諗起coffee

幾撚正

唔係韓國好d？

因為脂肪保暖？

上次去南法一街都係瘦底大波鬼妹
港女真係平到

正

湖南北，福建

假架

真係假？tvb捧佢

路人樣 好難認得喎

咁都係路人樣？我係街冇見過ge

無晒港姐新聞ge

有，不過好少

ching有無相

大整?！ aaa變d？

ching意思佢個胸係真？

明，你指佢真係假

唔好踩港女啦
大波鬼妹有冇港女咁勇武先？

你揀波大冇腦定平胸勇武？

以我閱女無數
一睇對波就知係優
宜家興用打啲脂肪落個胸到
睇落去好自然
不過個人本身都要有c
佢應該係飛機場

馬來西亞？？

已經確定為真波

我可以話畀大家知，真係假波。佢係我學姐，仲要讀同一個學系。間唔中會一齊上堂，當時根本勁細胸，瘦到成支柴咁。我見到佢而家大波左咁多都O曬咀
Btw,袁澧林又係我學姐不過唔同科，發現我間U啲人真出位，間U餐餐都有份上報shame on my U

講咩都得架啦....起香港有幾多偽人會大大聲認自己隆胸架。

中學？

樓豬唔抵得人地靚過你所以玩唱衰？

講出我親身見到既野啫，洗唔洗咁寸我呀？假波就話唱衰人，而家好多都假架啦，係你認為衰野啫嘛。

大學

第一，靚唔靚就好主觀，我就唔評論。第二，呢個世界大把人靚過我啦，如果我要唔抵得人靚過我而去話人，咁我就開post逐個講咪好唔得閒？我有冇咁無聊呀？純粹大家吹下水講下八卦野之嘛，我有冇咁大影響力可以唱衰到人呀？

起咗你底，發現你都唔好得去邊嚕，專登開post話啲女點衰又post人張相上尼，你呢啲就真係唱衰人啦！